暴雪單野個個鬼佬都嬲到仆街 仲話要twich chat spam光復香港

Slasher係esports界入面都叫幾出名 成日報導唔同game既大小新聞
各位可以RT佢啲tweet

下面啲留言個個嬲到仆街

有個直情話下次blizzcon 要用光復香港時代革命洗鳩twitch chat

繼nba後暴雪又助攻

Push

Connect台灣!

前因後果?

有香港參賽者（電競選手）係訪問上面叫「光復香港，時代革命」之後共雪取消佢個參賽資格同埋獎金歸0

屌 班支那狗又湯條靚直線助攻俾香港

謝拉特黎

直接大腳劏穿全場送到埋門

早啲比全世界認清支那狗既威脅

Twitch chat spam爆佢

本身暴雪出隻手機GAME仲要同網易合作
啲鬼佬已經著撚哂
依家仲搞單咁既野
係啲鬼佬角度黎講就係
本身專出好GAME for 自己既暴雪為左奶支共個市場
放棄左原先一直支持佢地既玩家
好難唔嬲

有幫手推
已DEL 所有暴雪GAME

推

想知暴雪出過咩其他GAME

taiwan number 1香港版

overwatch wow 頂頭activistion 有cod

無留意開GAME 界
講緊D 乜, 戴面罩打機個香港選手?

曾經係業界良心嘅暴雪
變到aren't you guys have phone同今日咁樣
真係you either die like a hero, or live long enough to become a villian

diablo warcraft starcraft
即時戰略game首屈一指

勁過喇，上次獨立一件事
今次係幾單野互影響
美仇共情緒好難壓落黎

關公災難

個選手比暴雪dq ＋ 沒收獎金 ＋禁賽一年
旁選個兩件都比人炒埋

暴雪本身業績都唔係好掂

而家連人格都唔掂

火燒旺地

唔係嘛屌佢老母

最希望lee件事可以入到meme 可以幫香港永續世人目光
就好似taiwan number 1咁 時不時d人一嬲支那畜就會拎番出黎講

真．遍地開花

sorry, 噤正評錯手咗負皮，自膠

屌 即刪

抵死暴雪呢幾年辣殺到爐石一早已經刪game play store比一星唔再玩，以前玩炆到死，手牌超唔順激到爆血管

爽反正佢呢期打緊大師賽 日日去洗先

CLS, 推!

多謝曬

為左中共市場放棄全球市場

一個星期
衰仔樂園NBA到爐石

Push 垃圾暴雪

Gong fuk Hong kong

又we connect

加速排華 排華 排華 排華 排華 排華 排華

哇，陳同佳呢隻蝴蝶影響全世界依加

anti Chinese anti Chinese anti Chinese anti Chinese

鬼佬要裝修佢地既奶共企業了

奶共奶到咁, 執柒佢啦

taiwan number 1 可以繼續煲

仲有 支持911 同埋 莫雷
引爆佢！屌你老母
將佢變成國安問題

孤立中國

點解可以愈黎愈多火頭
係咪真係天滅中共喇？

依家已經唔係香港嘅事了已成世界議題

共雪娛樂

嘩屌！ 呢個真係唔知wor 無人講被人ban既

我發覺大陸人好容易俾人煽動 同埋會玩過國曬火

不如一齊開個微博去幫手做大佢

班on鳩係度提911

浪費錢去課金 88

F

咁就啱啦，屌你老味，中國共產黨，你今次仲唔電腦大爆炸？

我終於發現大台係邊個！
係中共。啲朋友都唔係我哋搵返黎，
係咁岩有同一個敵人。

大家要利用聰哥製造嘅機會 唔好等聰哥白白犧牲

Y

blizzard+nba+South park triple combo

其實成個世界都要反思中共點樣利用資本主義去反侵略自由民主世界
暴雪呢單同NBA個單真係好例子

係港豬先話公眾人物唔表態係正常

好快燒到荷里活

推呀 依頭講完個個跪

nba+暴雪+911
等班鬼佬認清支那狗真面目

煲大佢

多謝助攻

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

宣佈咗無幾耐

World of Watcraft > 最成功的mmorpg

diablo系列 > 最成功ARPG

Starcraft - 開創電子競技先河

仲有Dota 都係warcraft 衍生產品

fk

唉 唯一嘅Overwatch 都唔得
你叫我玩咩好

因為都係今日先出消息

仲有vans同Tiffany
不過好似冇乜人理

天滅中共

計中計，暴雪表面奶共其實係想挑起全世界圍屌中共

South Park 兩老真係預言家

NBA , Gaming

s23e02

英文好的話上reddit攪大佢

屌 全部人上twitter 幫手like啦 團結最大力量

netflix有無

咪係，比佢地見識下強國係點樣封殺佢哋既自由，咪成日當強國影響唔到佢

公子獻頭咩

推咗911同爐石先

Disney
South Park
NBA
Blizzard
......
國際輿論幾有用中 愈滾愈大

屌你 神奇隊長去到邊都俾人抽

https://www. reddi

順便啦
唔好直接入
複製條link用chrome開

國際戰線需要人

Southpark官網有

多廣告，無中文字幕

暴雪你居然唔識?

diable1 diable2 你應該聽過啦掛?

好過分

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

仲nba 好多美企都係
滲入去比中國年輕一代試左甜頭先
然後要佢地強制性斷癮

推上twitter ar

好撚多
上battlenet睇下就知有幾多
同埋佢都有代理好多game

雖然好多都過氣

支那仔繼續出黎助攻啦

Post 都唔駛出 like就得

South Park 串爆china

屌你, 我拉到落黎點解無拉拉uninstall ...
原來係你張CAP圖

隻垃圾驚都冇人玩啦

依球助攻超靚啦

推！

dklm,突然覺得阿伯走太前

本身暴雪都收收地皮
冇隻game係好玩
而家簡直係想幫自己執笠

Stand with money
Fight against democracy
暴雪我屌你老母

又nba又電競
好撚多國際炸彈呀

有冇Twitter link幫手去like下助攻

估唔到膠著嘅國際戰線會比支那狗打破僵局

鬼佬好波

p

屌你老母臭閪！D3咁閪垃圾我仲死攬你！
Del驚del鳩埋個battle net佢呀你個冚家鏟！

隻手機game未出都直線收皮

bs一直都係垃圾

痴L線，真係驚中國驚到咁

其實之前DOTA比賽,LOL比賽都已經成個chatroom 都係FREE HK

所以呢國際層面比起香港有好多空間可以做
體育界、電競界、中国祼官家屬、一帶一路國家、共匪入口資源(食物、石油)、電訊

If you dont stand up with HK now, you will become the next victim of CCP.

可能依家仲stand with us

拉圾BZ

diablo, 魔獸，overwatch

推~

push

唔好諗咁多
呢間垃圾公司奶左共好耐
之前為左支那人可以玩
改左勁多爐石既artwork
重有魔獸其中一個版本(5.0)係為左想奶共而出

我已del game

大陸啲極權主義既爪牙真係好癲
成日都話不容侵犯一個中國既原則 然後就同人終止合作 用錢黎恐嚇人

721
811
831

Vans, NBA, Tiffany 到佢 唔好比佢停

同nba 重有一斷距離
不過繼續努力

thanks

nba都算，算係企硬
但呢個垃圾暴雪真係屌你老母支那都冇咩點施壓就跪到落老母個h到咁

blizzcon期先黎表態

activistion毒瘤

仲要額外罰多1萬比暴雪呀！

電競師原本已經搵唔到咩錢

Nba
暴雪
Who’s next

瀨共就唔好賺其他國家人民錢，講完

仲要額外賠１萬比暴雪呀 人地原本已經搵好撚少

為左支那改爐石美術圖

邊個要賠
主持定選手?

聰仔賠

NBA, 暴雪, south park 三連發

開個眾籌俾佢？

我真係好鍾意warcraft3 某程度有佢既出現 先有信長
先有LOL

係咪同支共合作智商係咪真係會智力下降？

tui

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

push 毒撚國際線都唔打等幾時打

搵人一齊夾返1萬同獎金比佢?

推到全球排華

要睇準機會將上次花木蘭單嘢再link埋入去, 共產主義用錢同人海5毛之餘, 仲有好多人滲透咗入西方世界, 好多明明入藉應該宣咗誓效忠新國嘅其實都係度發假扣, 依然係死忠於大陸, 其實算係間諜

一齊開ac推啦

究竟要we connect 到幾遠先夠呢

wiki比人改左做共雪娛樂
垃圾公司

唔好畀佢停

929後全球反共

炒起佢
中美越對立，香港越有利

垃撚圾公司

垃圾過氣暴雪淪落到要奶共

真定假
比你dq完仲要賠錢
幫你做完show打完比賽仲要比佢罰
係咪傻撚左

眾籌+1

極多台灣朋友係爐石個facebook page 屌緊

好撚嬲

先搵到佢個人再叫佢開眾籌

support n thank you

我由17年玩到而家 除咗爆爆博士外，次次有活動都課， 今日睇到 即刪

昨日新疆，今日香港，明白全球

日

屌你垃圾暴雪

無字幕我聽得明2-3成

屌！
人地應得嘅搶走

大家可唔可以發tweet /retweet /comment 時加個#standwithblitzchung?
刷到上熱榜迫暴雪俾個解釋

而家係connect the world

retweeted

咁都比你抽到

好失望

唉屌你老母暴雪 玩左咁多年魔獸 一路好支持佢地間公司 基本上wow 星海 d3 overwatch都有玩 。估唔到呢間公司都要奶共

我建議大家而家唔好成日叫鬼佬支持香港
我地係twitter可以集中宣傳NBA嘅嘢，等佢地明白當中嘅重要性

全球反共

幾時到rito

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

Nice

暴雪D元老級都走得7788
依家仲要比間濕鳩母公司食住 剩係睇錢 都沒左初初種以玩家為上 重視遊戲品質既精神 真係可悲

屌你老母暴雪

一早拆唒招牌diablo手遊，屌佢老母閪

全球反共！

忙
NBA都未玩完又開新戰線

以後都唔撚登入唔撚玩

Blizzcon 要人呀
唔好輸個勢呀

人一紅，腦生膿

[緊急] 今晚7點Twitch要人 全世界同我入嚟

7點洗頻：SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

效果圖：

Link, 我要retweet

哇，佢夠唔夠錢生活嫁。香港電競大白象黎。

完全係衝出黎柒, 宜家連體育界都搞, 留名幾時得罪FIFA班方丈之後禁賽 (雖然一定唔會, 應該一早收足錢, 奈何中國隊實在太柒)

呢排玩緊 wow classic, 即刻取消 subscription

diablo2之後都無玩過佢啲嘢

好多slasher都有RT 你去佢twitter搵

唔俾獎金已經夠仆街 罰錢係做乜9

各位黎緊blizzcon 同佢洗爆個chat room

期待第四間

好似話罰佢影響共雪

有強權冇公理

大家一齊退費啦

在Reddit的事件相關討論

hcisok• 40m •
try to be civil, as far as possible

Try to be civil, as far as possible. You should tell blizzard to do so.

陳同佳first blood
電玩界振蕩

暴雪越嚟越自甘墮落

*排支 排支 排支

Twitter戰士 全面出動

班友仔以為自己大撚晒, 唔知中國經濟走緊下坡, 土共四周扑緊水

本身想買cod mw
共雪

不了

你最多話佢唔再熱門，但絕對唔係過氣
係keep玩家呢方面佢真係首屈一指
WOW到今日仲有n咁多人玩
班人等diablo3等n年
暴雪出品必屬精品
diablo3例外但都算不過不失
btw,絕對係game廠中既頭幾名

你見班小粉紅重財大氣粗就知佢地覺得自己大撚晒

不過真嘅，支那就算仆街都係d中低收入嘅死

我唔係經ios度買
但都去紅雪個網回報左要退錢

雖然唔關暴雪事 但話說最近打lol世界賽 港澳台有隊代表隊叫HKA 然係cm狂spam free Hong Kong 同5 demand no one less
Free hk都算 五大訴求果句都識真係覺得幾感動

絲打 你要唔要出個教學文?
幫手PO去巴哈或者其他各大論壇

依家全世界都識佢了

中國人個格咁臭 注定犯世界眾憎 不過近排真係接二連三咁爆

過氣公司，十年前好掂

家陣班人都走撚哂

知唔知android 點退費??

riot一早就俾騰訊買咗啦

因為我玩過 cod4
所以入左 聯絡客服支援 -> 《決勝時刻: 黑色行動4》-> 購買或付費
之後copy晒之前果d訂單 no.比佢退錢昨

點解中共呢個禮拜可以辣著咁多火頭

繼續辣喇 全球反共不遠矣

推到同nba一樣

Blizzard自從被Activision吞併之後就變撚晒質

你入
聯絡客服支援 -> 《爐石戰記》-> 退款

佢會彈去依頁

《爐石戰記》遊戲已設計防止購買錯誤，因此客服支援無法協助退款或恢復。
退款
《爐石戰記》購買完成後，無法進行退款。請於完成付款前確認訂單是否正確。
競技場失敗
因斷線導致的競技場失敗將無法發還。

垃圾暴雪 等死啦

哩樣真, 上世紀中國窮到仆街個個食樹皮, 毛魔一樣住豪宅, 搞人老婆, 食法國大餐

自動開戰線

佢唔join 個盟, 唔交罰 OK 嗎?

刪之前記得退課金

本身唔玩呢類game
唯有喺Twitch chat幫幫手

shame on Blizzard~~~~~~
暴雪o既Warcraft, Starcraft, Diablo系列，係我讀書時代o既精神支柱，估唔到咁大間公司都要奶共！
割呀~~~~~~~~~

笑撚到

Cls

disable1 disable2

Do you guys not have phones?

玩開咩game? 佢老頂Activision 有
call of duty
destiny
crash bandicoot
spyro

Yes sorry

果兩個賽評台灣人黎 比人停埋

冇呀其實我都唔點打機
通常都係indie game
不過暴雪我照屌你老母

有game 公司幫拖，PR

暴雪正仆街

暴雪食屎啦,為錢就跪

Blizzard光速奶共就要光速被屌

改名叫藍暴雪

唉屌 本身見佢間野死死地 都玩多d佢嘅game吊吓命

既然佢不自愛 咁就唔好怪人無情

紅啦

Blizzard can move to china now, they just lost the world's market.

係共雪

應該係比賽個陣簽左紙

一直係支國都有字幕組做既，不過唔知班人會唔會俾人

中共真係極其嘔心。。。。

銀仔唔跪你跪，BZ今次食得屎la

我覺得暴雪係預見個後果先會咁做
有勇有謀

modern warfare

奶得共有幾個唔係智障 垃圾會成班垃圾 有辦你睇
邊有咁多陰謀論, 豬隊友就週街都係

瞓咗幾多個世紀

.c
om/r/pcgaming/comments/dewa7j/blizzard_suspends_hearthstone_player_for_hong/?utm_medium=android_app&utm_source=share

please stand with hk, otherwise the world will be next by the tyranny xi c p control

暴雪正仆街
屌佢老母

好波

入wow 靜坐

幾時到Riot?
不過騰訊黎既

暴雪大部份既game 我都有，前後用左千幾蚊到， 想寫封信去表達不滿同示意暴雪可以停權我既帳號，有冇師兄文筆好d 幫我寫

近排爐石台服和諧
上年定前年diablo m搵網易造

垃圾共雪

又點火

轉會啦 btw 連卡片game都有得blockchain

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

有簡體網有
岩岩有巴打釋左繁體

肯定陸續有來，支那狗入返佢個狗圈自己單機

blizzard 有出過 爐石（手機game），已del好耐

anti-chinazi開始成為全球共識

推到佢仆街

一隻都無玩過

國際談判師聲討Blizzard！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

魔獸世界筆下好多大英雄都係同暴政對抗，為自由而戰死。而偏偏間公司變到咁既撚樣。 好失望

大陸真係樣樣野都買3成要黎做話事權
基本上就係咁樣黎控制住所有可能或知名人士既聲音
當然呢D似乎係連外國到美國都有呢D問題
總之係3成啦 香港既各大地產收入都係一樣3成黎至大陸

we connect !!!

我覺得 最好係幫到trump選舉
愈仇共 愈要投trump

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

fifa 班垃圾一定會跪唔會出聲
班友有錢就得

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

以後國際共識係
反中國=撐香港
支那人好波

Push 暴雪正仆街

其實諗深一層

就算係 美國 都有唔少中資公司

可以控制到 言論

更可況其他國家

佢只係一個借口
要立送中法 歐文龍案時就可以

講就話仆街
但到時洗版又會唔會好似達哥咁比佢d "真兄弟" 屌阻住打機, 要講政治就去第二到

個時達哥twitch bam 左好多佢口中既"假兄弟引戰狗"

connected

咁佢當然唔係始作俑者啦，淋病先係，想必淋病都估唔到會搞成咁

Reddit 屌到仆街，好多人uninstall 緊

每次香港人覺得絕望果陣 個天都會開返個窗比我地抖下

天時 地利 人和 大家頂住阿!!!!

diablo手遊已經畀鬼佬屌到升天,而家仲搞單咁嘅野

爐石戰記係我玩左好多年既遊戲，
佢陪伴我既時間比任何遊戲都要長得多，
甚至乎我成個YouTube 板面都係爐石影片，
前幾個月Uniqlo出爐石戰紀既T shirt，就算好毒唔會著出街我都買一件支持，
我成個爐石帳號差唔多所有傳說卡都有齊，由以前T7獵，秘密聖，克蘇恩德，里諾術，到最近既炸彈戰同無雙術，
我全部都有用幾十個鐘時間去研究同玩。

對於暴雪今次打壓言論自由既手法我好失望，
我亦都唔會再比機會暴雪，
好可惜爐石戰記係暴雪營運。

附上一張我既愛卡，
一張曾經令我一喜一憂，無數次逆轉敗局既卡

cls

大陸班土豪狂課手機GAME
PC GAME 無錢賺

真freerider

Blizchung係訪問直播到戴住豬咀叫口號，事後片段被del咗
過咗幾日就發生呢件事

我都到而加都仲係好撚嬲
我見到易先生喊
真心覺得佢勁慘
佢真係好愛OW同暴雪
估唔撚到暴雪可以仆街到咁...
雖然聰哥話無野
但真係好可惜
一個咁好既選手
講左句野就逼撚到人去絕路
以後邊個仲會玩你旗下D遊戲啊

我諗LOL遲早都會奶野

真係慘 用心寫系統同成個劇情script 既game 無人玩
課金game 好多係垃圾都勁多人比錢

係直情炒撚埋...

奶共暴雪係咪仲未出嚟回應？

真

暴雪除左diablo, 唔知大家有無打過starcraft
除左係當時黎講個系統好玩, 仲要個劇情寫得好, 過左十年出左2, 玩完2 未玩3

NBA呀頭已經回應咗支持火箭個條友
變成支那罷睇nba
所以nba connect？

繼續

COD 手機版都係共雪開發

獸人永不為奴

But 暴雪已跪低

好燃諷刺

721

lol一奶一定死得仲金 咁多賽區一爆搞唔掂

到時嘈得仲勁...

支持

佢地係邊回應 有無link

今晚參戰

we connect

係就夾埋罰款+獎金俾人啦屌

冇講野未燒到

係TWITCH睇咋
聰哥好似仲LIVE緊\
易先生岩先有開LIVE
佢喊係10幾分鐘後度就有

另一位主播偷米係FB有回應

真係垃圾公司黎

我而加無得玩OW
都唔知可以玩咩好
唉

補充少少，獎金係次要，禁賽一年先係致命，意味住呢一年唔會有戰隊簽佢，無收入下，加上電競選手壽命好短，職業生涯近乎玩完，只可以轉做直播主...
有幾多人渴望將興趣變成職業，而佢選擇押上自己既夢想只係為左香港人吶喊呢八個大字。

光復香港 時代革命

大家以後嗌之前好好諗清楚個份量有幾重，已經超越一句口號

幾時到fifa

佢對OW好熱心 之前仲自己出錢搞比賽

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

唔好玩啦 諗下點燒晒全部平時支持人權
但一到支那就冇種講啦

當權者維權時，必定醜態百出。

我地收割民心。

垃圾暴雪
遊戲中盡出英雄 創作者竟是懦夫

之前為左過支那審查已改左幾張太咸濕太暴力嘅咭
宜家玩奶到明張目膽

雖然我唔識電競界，但用其他比賽嘅角度睇，成件事其實係好撚大鑊

係好撚大鑊 一年冇人要 冇比賽冇人氣
錢都冇得賺

留名睇香港再上LWIAY

凡是吸食過「中國鴉片」（經濟效益）的商家佬，良心都會腐爛了。

支那暴雪

鐘意暴雪超多年 你老尾
我同你一樣 把幾火Del哂佢

心痛還心痛 青春還青春

但屌你老母真係嬲到訓唔著

過去神劇本遊戲公司

Blizzard more like blizz柒

lm

OWL 收皮了，最遺憾都係RA 無總冠軍

重想搞世界級聯賽可以收收皮

Blizzcon有世界盃

今次訓喺到都贏

香港隊 做又唔係 唔做又唔係

巴 點睇ow世界盃 香港隊上場

搵左5頁都冇link
下下打冇效率

好危~ 不過都係要支持
上年勁快就淘汰咗
我特登LIKE左佢地PAGE
但真係好少人支持

好啦，原來係條link下面既留言，sor

全世界都要跪低 聽晒共産黨話

全部一齊留呢句:

[This comment has been censored by the Communist Party of China]

依家林鄭都全世界識

World of Watcraft > 最成功的mmorpg
7.0開始喂玩家食屎,設計師教你玩遊戲,玩家玩得爽既野就砍掉,玩家玩得唔爽既野就不停加

diablo系列 > 最成功ARPG
D3每個賽季都沒咩變化,次次都係農裝備無聊到爆

Starcraft - 開創電子競技先河
Starcraft2 咩仲有人玩呢隻GMAE咩!? 故事模式打完可以DEL GAME

正呀 所有荷里活明星都要奶共

暴雪真係好小家。

...睇黎今次村民都冇得做 要做狗 奶維尼腳趾

岩呀 巴打

正服 無敵 鳳凰 火鳳 飛機頭 呢堆都唔知要幾耐先有 我都玩左接近7 8年

Diablo3 一出即買 間唔時都重有玩

爐石又係一出即玩 課左都數唔清幾多錢

經典服 寧願訓少d都要升lv打副本

我想講我用左好多心血落呢堆垃圾game到 換黎既你奶共奶到雪雪聲

出手機Diablo? 禁言？取消選手資格？

投放左咁多心血 但你咁做我唔會再繼續玩落去

香港人齊上齊落 與暴雪恥與為伍

講一句政治口號，就抹殺佢一直努力既成果

有中國參賽，輸撚咗搵野懶

冇追留言，唔知講左未。candy crush 都係共雪嫁，記得叫屋企啲老友記唔好課金。

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

由上次blizzcon就知暴雪收硬皮
仲諗住經典版可以吊下命

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

G

Like the NBA, we welcome the Chinese censors into our homes and into our hearts. We too love money more than freedom and democracy. Xi doesn't look just like Winnie the Pooh at all. Tune into our 3rd season of the Overwatch League in 2020! Long live the Great Communist Party of China! May the autumn's sorghum harvest be bountiful! We good now China?

風起了

懷疑係夾埋

劣整

【和理非】10月10日全民消費！

係時候推行動post la！

驚撚到痴線

正

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

搞到中國要抵制全部野
到時佢知其實邊個先係被抵制嗰個

奶哂 港台區LMS今年摺埋
同東南亞合併

台灣LOL隊主力比支那搶哂
連主持都係

今年世界賽主持連HKA全名都唔敢叫

唔那喺啊嘛 啫喺差唔多上上下下都紅哂?

果時仲笑佢

暴雪有名你叫啦，bullshit啊嘛，佢d野越來越冇人玩，都應該頂唔緊架啦,睇幾時收皮

會唔會比人有機可乘屈鳩佢為左錢先咁做？

S2個時因為TOYZ條垃圾帶左TPA贏世界冠軍
之後先將港台分開 脫離GPL(東南亞賽區)
建立LMS賽區

今年好似S9
結果7年之後又要合番去東南亞賽區